燒味佬究竟要苦練乜嘢神功？

我見近期又雞頭飯又燒味佬食屎狗

點樣先成就八級燒味佬

雞頭飯???

笑死

呃秤

刀法奧義·玖玖捌拾壹斬
要飛去英國搵莫師傅學

燒味佬真係多關公災難